{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101399",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인덕원 이안 호텔"
    },
    "text": "グランドオープンHOTELイアンはモダンなコンセプトの客室デザインとお客様の安らかな休息空間の提供を最優先に考え、お客様のためのマッサージチェア客室とスタイラー客室を運営しています。快適な宿泊のため、一部の客室は禁煙客室として運営されています。宿泊施設は総客室数33室で、最寄りの地下鉄駅は4号線仁徳院駅です。入室可能な言語は韓国語で提供されています。ただし、未成年者は利用が制限され、身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しはできませんまた、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければならず、入室拒否の場合はキャンセル及び払い戻しができません。駐車は一部屋あたり2台まで可能で、キャンセル規定は入室1日前の24時までキャンセル料がなく、当日のキャンセル、No-Show、入室時間経過/実時の入室後は払い戻しできません。予約完了後1時間以内にヤノルジャアプリ/ウェブを通じて全額キャンセルが可能です予約の取り消し時、5日前には客室の料金の30%を控除した後、払い戻しされ、3日前には客室の料金の50%を控除した後、払い戻しされます。訪問客たちの後書きでは清潔で親切な従業員がいるため、リラックスした宿泊できる場所という意見が多かったです。また、失も可能であり、宿舎は管理がよくできているが、コンピューターの修理と駐車問題、そして部屋の変更要請に対する対応が良くなかったという意見もありました。宿泊施設はスタイラー客室とマッサージチェアの客室完備、大型サムスンUHDスマートTV設置、バトルグラウンド専用客室オープン、最新の高仕様カップルPC及びノーハードシステム構築、セスコメンバーズ加盟店、スマートフォンワイヤレス充電器完備、高級コーヒー豆と各種ドリンクと軽食ビーチ、各階に電子レンジ完備、禁煙客室指定可能、全客室ラテックスベッド、電話予約案内を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルイアンはどのようなコンセプトで客室デザインを行っていますか？",
            "answer": "モダンなコンセプトの客室デザインを行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルイアンではどのような休息空間を提供していますか？",
            "answer": "お客様の安らかな休息空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルイアンではどのような特殊な客室を運営していますか？",
            "answer": "マッサージチェア客室とスタイラー客室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルイアンでは禁煙客室も提供していますか？",
            "answer": "はい、一部の客室は禁煙客室として運営されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルイアンの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は4号線仁徳院駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルイアンではどの言語で対応していますか？",
            "answer": "ホテルイアンでは韓国語で対応しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者もホテルイアンを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限されており、身分証明書の持参が必要です。また、未成年者の入室可否は直接提携店に確認が必要で、入室拒否の場合はキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルイアンの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルイアンのキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室1日前の24時までキャンセル料がなく、当日のキャンセル、No-Show、入室時間経過/実時の入室後は払い戻しできません。予約完了後1時間以内に全額キャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルイアンの訪問客の意見はどうですか？",
            "answer": "清潔で親切な従業員がいるため、リラックスした宿泊ができる場所という意見が多いですが、一部の客室のコンピューターの修理や駐車問題、部屋の変更要請に対する対応が改善される必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルイアンではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルイアンではスタイラー客室とマッサージチェアの客室を完備しています。また、大型サムスンUHDスマートTVやバトルグラウンド専用客室、最新の高仕様カップルPCやノーハードシステムも提供しています。さらに、セスコメンバーズ加盟店であり、スマートフォンワイヤレス充電器や高級コーヒー豆と各種ドリンクと軽食ビーチも用意しています。各階には電子レンジも完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルイアンでは電話予約案内も行っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルイアンでは電話予約案内も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 665
    }
}